警犬濫權嘅新聞同片，有咩用？

由傘運開始就已經有好多關於狗嘅負面新聞、vedio、相，亂用催淚彈、胡椒噴霧、暴力、警棍等等嘅行為屢見不鮮。但係好多時候就比警犬一句「暴徒」+「合理武力」收曬我地皮 。

傘運印象中好似得豬sir嘅手臂延伸吿得入，其他拖番你幾年，你到時可能因為經濟因素放棄繼續吿(之前唔記得邊單案都係咁)。依家繼續循法律途徑吿班犬仲有冇得諗？證據我地其實有嘅(片)，但係吿果個係咪能夠繼續撐落去就好難講，仲有機會比班狗用其他野屈番你轉頭。

議員介入又冇用，成果係點大家見到，最後就係件事不了了之。監警會，廢的。

班狗次次都冇事會佢地變本加厲，因為冇任何後果。

如果要搞班狗嘅話，仲有咩方法。

其實搞得入果單，都係私人檢控
而呢單野朱經萎做既野其實好多黑警都有做到

所以最緊要係有人私人檢控
想搵番俾黑警恐嚇或者俾黑警打過既事主
錢絕對唔係問題

שתסעדהלב לא יכול לשנאתהמסעדה.

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

推認真post

搵朋友擺

咁咪即係將個風險轉嫁比朋友

網上報案唯一需要嘅係一個聯絡電郵做個良好市民，見到罪案發生一定要舉報
以下為網上報案前警方列出的重要提示
傳送門：
1. 您沒有義務提供您的個人資料。
2. 如果選擇這樣做，將用於預防和發現犯罪和維護法律和秩序。
3. 您的個人資料可能會轉交給其他政府部門或局，以促進上述目的。
4. 如果您提供的信息不能用於上述目的，我們將與您聯繫。 我們也可以徵求您的同意，將您的個人資料轉交給負責處理您提出的問題的其他政府部門或非政府機構。
5. 報案人以電子方式報案時，所提供的所有附件都可能會在香港用作呈堂證物，報案人亦可能須在香港出庭作證，以確保證物的可接納性。
有報案＝有報告要開＝理論上要查＝有工作量＝可能有相應紀律聆訊

搵人開個post 集齊所有證據
逐個逐個搞！！

狗查狗 send證據比佢地 如果之後真係可以上庭打官司
咪即係將自己嘅底牌講比班狗知

叫人隻抽果個可以點搞

咁首選應該考慮民事訴訟？

搵個和理非朋友 + 打格仔
打格後俾apple daily

係 成功公訴嘅話要由警察調查、律政司起訴，你覺得警察同律政司會唔會幫你

但民事要錢，而且可以拖好耐(14年嘅拖到今次先完)。而且講就容易，你係咪真係撐到咁耐？過幾日又上一次庭，又可能比班廢老組織煩鳩你，所以真係成功嘅得豬sir果單。

根本同港豬廢老講野就哂撚氣
佢地眼中你反對政府既
企係度都係罪該萬死